關注紅磡單案入黎睇睇？

就今晚紅磡站「跳軌案」一事之分析整合

今晚我同班谷友睇到跳軌案就諗左幾樣野：

1成件跳軌案討論
2跳軌可疑地方加背後原因

1 跳軌案討論 成件案係base on佢係一件無可疑同埋係滅口案而唔係殺人咁去分析

首先，一開始我地係睇到唔同傳媒有三個唔同講法出左黎：
1. 當場死（寶寶channel）
2. 送院搶救（東網）
3. 送院後不治（now）

講緊既係傳媒發出黎既消息，而唔係一般市民講出黎點解短時間內會有三個唔同版本拎左出黎報？ 冇可疑。

再黎就係點樣實行，分左兩種講法出黎
第一種就係扮職員行職員通道，黨鐵大部分既站都有一對職員門係車頭，果個位比較隱蔽，易落手。事後popo經車長室走返出去車箱到。

第二種係大家最有可能諗到—比popo拖住扮暈/醉然後推落去。

一開始我地比較傾向第一種方法，只為冇咁可疑同簡單實行。但之後就發現連登即時有一個 mind fucked既po而轉左個風去第二種做法。

反而討論重點係疑點同背後原因。

1. 點解碎屍&死狀

點解今次係碎屍？要封口係跳樓同跳海都已經做到同埋更似自殺既方法？點解今次要碎屍？有推算過係咪條屍本身 say something
— 我地又推左幾係可能出黎： 一係就新屋嶺殺左太多人，要分批版自殺，但條屍放得有d耐但又唔想比人查就碎；一係條屍生前比人打得太傷而唔可以比人發現全屍。但兩者都會令到推條屍落軌既發現率增加。

2. 架車點犯案
架車衝過去撞條屍係散，碌過係碎。邊樣先係真？未有fc。但係件案既重點。

3. 「目擊證人」
如果有撞過車既ching都知道，好少既撞花都足以令你係車入面chok一野，不論係散定碎都好，講緊咁大個成年人d骨wo。車入面既人會feel唔到？希望推出去，叫係車入既人講講佢地有咩反應！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推撚到有人入黎

推

入黎

推啊屌好恐怖啊成件事

其實月台有大量CCTV
唔好浪費注意力去捕風捉影
除非有人親眼見佢俾人推落去/成個月台都冇人見到佢跳

咁會公佈？
721 831都冇公佈啦

P牌警報
不推文回覆

唔知你諗咩
仲P唔P牌
如果唔係覺得大件事樓主會post出黎

除非有人親眼見佢俾人推落去/成個月台都冇人見到佢跳

咁呢件事先有可疑

呢個應該有目擊者嘅 （我相信

推
呢排越嚟越多被自殺案
紅磡呢單野出現個時間咁古怪
真係黑警又做野都唔出奇
同埋啲疑點都值得深思下

推到你上熱門！一於黎個十連！

推到你上熱門！